<?xml version="1.0"?>
<info xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="https://apps.nextcloud.com/schema/apps/info.xsd">
    <id>gefex_provisioning</id>
    <name>Gefex Provisioning</name>
    
    <summary lang="en">Secure Webhook receiver for automated storage quota provisioning</summary>
    <summary lang="es">Receptor Webhook seguro para el aprovisionamiento automático de cuotas</summary>
    
    <description lang="en">
Gefex Provisioning is a security and administration application that automates user storage quota management through a secure Webhook. It serves as a shielded bridge between external billing, CRM, or management systems and the Nextcloud core.

**Key Features:**
* **Zero-Trust Security:** Validates all incoming requests using HMAC-SHA256 signatures to ensure only authorized external systems can modify quotas.
* **Dynamic Quota Allocation:** Processes `entitlement.granted` events to assign specific storage limits, and `entitlement.revoked` to automatically downgrade users to a default tier.
* **Write-Only Secret Vault:** Webhook secrets are securely stored and managed via the admin settings, never exposing them in the user interface to prevent credential leaks.
* **Payload Protection:** Mitigates DoS attacks by enforcing a strict 10 KB payload limit on incoming requests.
    </description>

    <description lang="es">
Gefex Provisioning es una aplicación de seguridad y administración que automatiza la gestión de cuotas de almacenamiento de los usuarios a través de un Webhook seguro. Actúa como un puente blindado entre sistemas externos (como facturación o CRMs) y el núcleo de Nextcloud.

**Características principales:**
* **Seguridad Zero-Trust:** Valida todas las peticiones entrantes mediante firmas HMAC-SHA256, garantizando que solo los sistemas autorizados puedan modificar las cuotas.
* **Asignación Dinámica:** Procesa eventos `entitlement.granted` para asignar límites de almacenamiento específicos, y `entitlement.revoked` para restablecer a los usuarios a una cuota predeterminada.
* **Bóveda de Secreto Write-Only:** El secreto del Webhook se configura desde el panel de administrador y se almacena de forma blindada, sin mostrarse nunca en la interfaz gráfica.
* **Protección de Carga:** Previene ataques DoS aplicando un límite estricto de 10 KB en el tamaño de las peticiones recibidas.
    </description>

    <version>1.0.0</version>
    
    <licence>AGPL-3.0-only</licence>
    
    <author>Gefex Team</author>
    <namespace>GefexProvisioning</namespace>
    <category>security</category>
    
    <website>https://github.com/PEDRO00100/nextcloud-gefex-provisioning</website>
    <bugs>https://github.com/PEDRO00100/nextcloud-gefex-provisioning/issues</bugs>
    <repository type="git">https://github.com/PEDRO00100/nextcloud-gefex-provisioning.git</repository>
    
    <dependencies>
        <nextcloud min-version="32" max-version="33" />
    </dependencies>
    
    <settings>
        <admin>OCA\GefexProvisioning\Settings\AdminSettings</admin>
    </settings>
</info>